標普係咪升串左 1987年至今趨勢線（淡友可唔可以入嚟解釋吓）

升穿左阻力係咪日日龍 已經連續企穩左趨勢線三日

Coco 條片有講